大量市民被困皇室堡！求救！

出面咩環境！

推

行左咁多次仲唔醒嘅
希慎同皇室堡邊入得架

放我出去

大家都all wet所以入去放水換衫

小心湖南佬

俾人點左入去 塞左個幾鐘

真

出面嘅人行快少少

德仔睇住你老豆呀

地鐵仲多

德仔

RIP

灣仔金鐘中環都唔迫。人迫係銅鑼灣

村口有隻狗成日係咁吠

肥婆認真要爆爛皇室堡?

幾時同狐仙CONNECT埋

係大街既手足唔該行快少少

行告士打道走

班on9諗住cwb入維園

睇場戲先?
去打個邊爐先?

Cwb mtr走唔走到？

有手足教要行中央圖書館個邊，好順

屌 啲on9想係銅記入維園 搞到塞哂 明明個個入完行呢邊走 平時打尖啲壞習慣 搞到咁 屌

救命呀

維園仲未爆

diu

有人經百德新街入皇室轉入維園
岀面都好塞！

屌你，真係郁都郁唔到
想去個廁所姐，出唔返去

去天后入維園 唔好銅鑼灣

側門直出維園暢通無阻。十分鐘前從皇室堡出

涼冷氣啦

皇室煲殺人事件 有冇聽過
說係個班湖南幫做

cls

打開書包，入面件衫仲濕

湖南幫

屌 而家冇衫換 皇室堡又冇衫買

哦 隻狗係我養嘅

我係落左B1再上去

搵第條路走啦
樽頸位黎，來回都經

轉出告士打道
一個鐘前行 依家人到金鐘

抖陣走左

屌五點行完維園仲塞緊銅鑼灣

好撚搞笑SOSAD! 做咩唔去圖書館?

全民一齊塞

我3點到銅鑼灣依家仲係呢度

天后入CWB出
唔明點解喺CWB入

2條路都會入黎

SoGO門口附近果幾條路其實塞左好多個鐘!
銅鑼灣地鐵站既人目前係入唔到去 又出唔到黎
如果未入維園既求大家唔好擔遮
左穿右插就可以殺出條路去維園

我由四點係銅鑼灣sogo到維園果條路塞左三個鐘
依家關遮殺出一條血路先可以到到維園
但結果維園原來好少人
個個塞哂係地鐵站附近

千其唔好行去皇室堡 sogo個方向
呢條街係對流緊
因為有好多人未去維園架

維園目前其實好少人!!!

大家唔好怕淋雨 因為塞左咁耐 都因為個個都開遮

行外圍出告士打道啦，出面海闊天空！

當年德仔老豆真係死得好慘

Push

德仔老豆

呼籲 大家幫手做人潮管制
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋
5. 皇室堡有手足瞓低咗: 疏導比救護車入

塞左兩個鐘，上左去買野食

維園現場少人到喊

唔好行記利佐治街，幾個方向人塞埋一齊

入咗去走唔到

等左幾耐

往灣仔方向入呀

係現場可唔可以幫手做管制
係我地決定要無大台的

呼籲 大家幫手做人潮管制
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 炮台山天后站 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋
5. 皇室堡有手足瞓低咗: 疏導比救護車入

你個名

告士打道入！好吉！

5點前到

我都係

612 721 811

行完仲喺條街度嘅話,反維園呀 !天后入！維園而家完全唔塞，好多空位，未去嘅人快d幫手去！今日要過3,000,000啊！

我都係sogo困左兩個鐘

其實一過左皇室堡就即刻好鬆動，岩岩5分鐘前入左維園

經海旁銅鑼灣花園入， 五分鐘內到

向海旁方向
經維園道過橋直入維園會好快
(如果仲行到去海旁)

告士打道入

天后入啦 啲人入同出都sogo cls

行內行去左北角先啦

上次616又係咁被困2小時，迫住係味千食左個拉麵

係要入維園，但可以係其他地方入。。。。

係sogo入面呀出唔到 塞死

食下臭豆腐先

搭鐵天后入維園非常暢順

天后去維園好順

我都係銅鑼灣落車，去上環行因為一路去到炮台山都話唔會停。
有人想去維園都係唔想漏count 人頭
不割呀

Sogo後門（駱克道）有無開？
有嘅話，行去後門出
喺銅鑼灣廣場嗰邊轉去告士打道

銅鑼灣手足可以試下去時代廣場走

因果由國, 容港治己

全部出口塞死晒

屌 終於入到ikea 發現入邊變咗臨時補給及休息站

村口隻狗你養既?

告士打道入維園暢通，個個鐘意塞係記利阻住街

老銅喺吿士打天橋底入啦

有， 幾平添， 幾十有交易

放心, D湖南佬幾年前中飛刀死晒啦.

突發！西環有狗查市民，大家小心

邊度

係沙田放工即刻過黎
塞爆佢老母

我係sogo 門口塞左勁耐

後尾一野係馬路鏟去對面線, 行去天后圖書館抖陣
跟住再出發行2個鐘已經行到去中環

出面啲人想入維園

你地走就唔好係呢個位出啦

入維園 而家維園唔夠人

而家好空曠

反方向入vp炮台山走， 避左迫人地方防人踩人。 走唔到揾鋪頭食店停留至人少。
保持自己係空曠地方。
唔好跟隊去中聯辦 , 係金鐘灣仔中環走。

一tg人流倒灌。 前有tg後有大批人向前。死梗 .

好危險。

我最怕人踩人。

如果有事，入鋪避安全過係街。

利申： 行過晒告士打cwb,都走唔到， 入左餐廳食野等。

GU!

皇室堡地下有， basement 都有. 入去就見到

行緊呢度

冇開

被困3小時 揮手區

玩雜技呀

小心有鬼

不幸被迫，靠牆及入口， 雙手扣胸保持 胸口有位抖氣， 跌低。 單打護胸口， 頭， 弓蝦米。

告士打道勁快

小心湖南佬做世界

冇開呀 GU

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

唔理！繼續塞佢老味
唔好比呢班人走到

肥婆晚晚要食牛腩運動又唔做

渣甸坊尾行糖街入維園啦

係皇室堡都唔知塞乜鳩

外圍避風塘入隧道
經世貿去MTR好鬆 無乜人

後門（戲院）果邊出啦Ching

入商場，可以出到去，啱啱個邊走
番維園，天后mtr有開

繞路走了

攝岀海皮方向，收遮快到你唔信

係我吐既， 咩事?
無， 得個知字啫

Wego?

經hsbc向北角方向 走到

其實大家去完維園既 唔好諗住由銅鑼灣站走
因為已經係塞死哂
天后 炮台山好暢通

真係他鄉遇故知

關遮 左穿右插 自行殺出一條路
我岩岩都係咁

我係德仔老豆，塞到想同個仔玩伏匿匿都冇

唔好再棟係到

出到哂末??

出到哂末?

唔好去銅鑼灣站
無論係想去維園既
定係岩岩由維園度出黎既

請往天后或炮台山走 沿途超暢通

係皇室堡 sogo果條路上
至少係對流咁塞左三個鐘
果度其實好多人未去維園
想殺出一條血路既建議唔好怕淋雨
關遮衝出去啦

目前維園好空 好少人

銅鑼灣已經少左人了

如無，行去世貿uniqle最近但check 唔到有無開，利無臺個間就一定有開

維園行出高士威道都要成粒鐘啦

我走個陣仲好多人傻更更等老銅站開，我20米外見到人流唔郁就知唔對路，拿拿臨入商場出海邊番維園

有條友話入維園靠左 出就靠右 on99 亂比order

搞乜鳩
老銅做乜唔去天后

上幾次唔一定要入維園希慎係一個插隊嘅好地方
但今次就全世界都要入維園就唔同講法

根本郁唔到，我同媽子都係收遮先殺到出去，兩個方向都迫爆

麻煩哂

現場可以試著嗌：
呀蛇抖抖 公安接手
同志們 辛苦了
支持公安警察同工同酬
取代月入三萬香港警察
今日警察 明日公安
今日三萬 明日三千

有圖！中国公安全面取代香港警察！

你係乜位

呼籲 大家幫手做人潮管制
唔好再撞人潮了
1. 銅鑼灣站人: 落月台搭去天后A出口出
2. 維園人: 走向維園銅鑼灣方向出口 比空間人入
3. 來緊的人: 天后站A出口 入維園
4. 銅鑼灣人: 想入維園去行上告士打道天橋/落世貿停車場沿海旁入維園/插隊

去世貿啊
快好多

有料到

鵝頸橋有巴士過海啦
171，107，112

得閒嘅人瘋狂係維園走完入入完走
民陣一定計唔到今日人數,但至少煲大維園條數

穿維園係天后走啦

入嘅靠左 出嘅靠右咪撞車

明明民陣係叫銅鑼灣嗰邊入囉好冇
不過最衰都係主辦方，又唔喺現場set清楚出入口指示

所以咪on9囉 已經塞死晒 仲喺到9up

係希慎前往SOGO 條路行左兩個鐘

利申 係百德新街塞咗個幾鐘 用天后出而家係香港

無計啦,出面又落緊雨

其實天后行定係皇室堡行過去都一定多人㗎啦

剛才就係老銅站開外20米，莎莎附近，而家已經出番去觀塘啦

係個到淋左廿分鐘雨
而

大把人係噴水池入大會又叫人嗰邊出
結果塞咗3個鐘

辛苦哂

波叔決定派錢比義士!

唔好再塞喺sogo度
掉頭兜路/過世貿/搭去天后過維園
唔好on99企喺度真•唔夠人

行海皮去灣仔金鐘啦

行高士威道！冇乜人！

地下有間GU

記得係天后入去呀

外面仲有冇落雨？( 係皇室堡入面

冇落啦

thx

行海邊行好快入到

實時： vp出r cwb人流疏落， 上告士橋人少。 氣氛平靜。